仲有無人記得前多蒙特神鋒，柏高。艾加沙？

一去就係咁入波，破晒紀錄，係其他球會就只係普通水平。
究竟多仔點解咁識谷前鋒入波，咁搞法Halaand會唔會都好多水份

巴舒亞衣都狂入波

係

喺維拉利爾12場入9球喎

22場？

歐霸36分鐘入4球

射術速度高度好難呃人，haaland應該勁到去曼都可以carry

國家隊19場12球

咁阿呢

即刻諗起音樂比利

無波到腳神仙難救